以後見到大陸人賣口罩唔好拍片屌，會失民意

仲拍片屌？佢依家搞到香港更快爆發生化災難，仲要因為咁賺哂啲乜都唔識嘅傻佬錢，正仆街人血病毒毒瘤典範
再唔做嘢就真係失民意

Level 1: 唔理佢，懦夫
Level 10: 屌爆佢，擺佢上網公審，都算係叫街坊小心啲（？）
Level 60: 搶佢啲貨扔咗佢，一勞永逸以免為禍人間
Level 100: 直接一腳踢落佢塊支那面度，記得蒙面反跟蹤仲有事後洗鞋以免感染

香港人自救，踢走支那畜

睇住班支那廢老，笑左出黎啦

又唔識上網又資訊唔流通，食二手貨食假貨就係呢班，一話有就出去成班交叉感染。仲要肺炎死得多廢老，今次將人口大換血

呢d十成二手⋯

其實得d藍絲廢老買
咪由佢哋去死
點解要幫佢哋

做好自己就夠
班藍絲想死
咪送佢哋一程囉
咁多事做咩

其實口罩同打疫苗一樣，越多人有對所有人都有好處

市容都唔好啦係咪